支那比左安家費田北辰未？

得佢一個唔怕死 為左顯示中国式既民主而投下反對票
希望支那有比足安家費佢啦